繼續跟進尖沙咀站意外2

希望人無事
有無最新消息

Appledaily話係氣油彈 唔知堅定流

阿爺有藉口強行立法23條

如果係應該個火好多

屌搭荃灣線果陣經過尖沙咀好撚柒大陣煙味
仆街

爺你老母

堅唔堅
堅嘅話要拜一拜勇士

見到有人抽本土水

我心諗 真係本土 都扔解放軍軍營 係度扔有春用

重點唔係關政治事

你當整氣油彈果個好專業咩

好慘

有巴打開咗第二個po啦

個人猜測：
咁做法，鐵路公司有可能會於車站入閘機前，增設安全檢查設施。
公司或會從中加票價，以彌補部分安全檢查成本。

唔好on9,20L咁撚細樽